朱千雪bb

想問佢隻鮑魚係咩色 ?係咪一線鮑?

黑木耳